生暗瘡真係慘過大病

唉屌呢幾日兩邊面頰係咁爆瘡
一起身照鏡就想喊 本身已經唔係靚 而家仲要爛面
有冇巴打絲打食過四環素？ 自己揸緊clindamycim gel同特麗仙暗瘡水 （個名好似係咁）想自己出去藥房買doxycycline 食 睇醫生好似好貴 不過如果有平靚正醫生介紹就非常感激

咁你想生暗瘡定生癌?

樓主男定女

點解咁講

爛面柒女人

有幾嚴重 有無圖

講真你大病一場就會無晒

真係抵你爛面

抵死
你諗下你每日超額攝取左幾多油份

我中一至中五生暗瘡生到爛面
讀完個中學就自然冇晒暗瘡
成個人生識到女仔既階段先黎生暗瘡

顴骨位爆左好多好紅嘅瘡 冇圖

洗唔洗咁惡 問下又比人鬧

飲食已經好清淡

我前排試過 啲皮膚又乾又紅 毛孔又大左

睇中醫 了解自己咩體質 再按體質食野

祝你皮光肉滑但周身病痛

今年爆得特別勁 以前都冇乜瘡

以前睇過中醫 果排冇乜暗瘡 但食親隻藥就訓唔到覺

朋友
我睇醫生開四環素tetralysal
keep住食冇事了

皮光肉滑嘅人唔會明皮膚差係有幾難受

真咖 ？ 你係邊到睇咖

無理由
你咩體質

治標唔治本

求其一間 我建議你拿拿林搵間ok既睇左先
佢開咩藥 食完有效就自己買

中醫話我上半身熱 下半身寒底 難搞 肝同腎唔好

唔該巴打 但我驚食完四環素之後會復發 到時爆得仲勁

曬氣啦 自問爆緊個排清淡到仆街
都戒晒牛 熱氣野 甜野
再加早訓 運動 食埋中藥幾個月
咪又係keep住爆
拿拿聲睇醫生食抗生素停左佢
再慢慢調理身體啦

唔好好似我咁 食乜鳩中藥 on99咁
爆到有凹凸洞先黎食西藥抗生素
太撚遲 面已爛 好後悔

你依d case聽落好小事
都係依排先有

你邊食邊調理身體啦
我停左藥一個月都冇爆番
加油

最好乜都唔好搞wor, 一陣愈搞愈衰仲大獲，睇醫生搽藥膏啦。你食咗啲咩生哂暗瘡? 介口食清啲過排應該好啲

多謝你

我揸緊隻藥膏係醫生開咖 其實我懷疑係食左白朱古力出事 食親都好似會爆瘡咁 以後唔敢食

可可粉好熱氣 忍下啦

真正嚴重既人係要食a酸
什麼抗生素都係垃圾

yes
所以樓主都係睇下自己邊種
我20歲仔先開始爆 唔算十分嚴重個種

食少d油
食雞胸肉 豬就水展 魚柳 牛就揀瘦既
總之全部瘦肉
另外食豆腐
菜 午同晚餐都要有
澱粉如果你肥都少食

朋友請我食 唔知嘅情況下食左好多

唔好食藥粉

我諗我未去到要食a酸的 可以試下抗生素先

有冇針灸呀？
冇啦一定

我食親豆類就會月經不調
以前睇果個中醫係開藥粉

藥粉如果係私人診所睇多數開勁少比你
因為藥粉好貴
唔知你係咪

唔係一直出開嘅都盡量唔好食藥啦
應該係天氣/飲食問題
四環素係要keep住食半年-1年 食嗰陣係勁靚 一斷就會爆返
a酸就太強啦 真係好嚴重先好食 而且好貴
不過藥呢啲始終治標不治本 自問出過咁多年而家都仲斷斷續續有出 但都寧願自己飲食調理都唔想食藥

你一定要主動問有咩戒口
問有咩食多d好
廢既藥師唔會主動講

我係觀塘睇嘅 個中醫係後生仔嚟 其實我自己個身體都麻麻 冬天著七件衫都凍 又會出冷汗 以前睇中醫都係想調經 但睇極都冇乜用咁

睇柴灣朱楚堯醫生 之前睇過好返

其實你都係生左幾日 唔洗咁急睇醫生啦 食得多西藥對身體都唔好 建議你睇中醫調理下

利申: 生左9年暗瘡

自己睇下自己寫個topic係咩先la

想當年我由中三四到開始生，生到去22歲先開始好，依加叫做可以接受，係間中爆一兩粒
當中我食過曬抗生素，四環，a酸，最後要再食多半set a酸先有效果，洗左我幾萬銀

Thx

好驚睇中醫會爆得仲勁

我以前都勁生 食左1年半左右無咩點生就停左藥 果時都係食四環素
以前係睇旺角中心樓上既醫生，個醫生都幾有心機

姓葉的 好似10樓 希望幫到樓豬

明天有個關於暗瘡敏感肌嘅免費講座，爸絲打們有無興趣？
有醫生講解，會送敏感肌適用嘅護膚品！

詳情:

利申: 打手，但到時係無推銷成分，真係好健康的健康講座

係咪嗰啲平時唔生暗瘡，突然生幾粒就嗌救命嗰啲

Zithromax 都好似幾得

介口la, 食甜野都會易爆瘡。介清啲好快無事，我之前都試過生哂暗瘡，最後唔搞佢，介口就自己無哂事，一啲印都無。最緊要真係唔好化妝，呢樣好緊要

你單係戎口就無事唔係暗瘡底啦，走啦

多謝 會介口啦我

一大壓力就爆好多石頭瘡

四環素食完會令皮膚好勁多
但係唔食一個月就會返返哂黎

個人覺得乜鳩早瞓 戒口 用水洗面全部無撚用
生暗瘡真係天生 關你體質事
有啲人日日m記 唔瞓教都皮光肉滑 有啲人戒口早瞓都爆晒瘡咁

所以認命吧啦

我係壓力大荷爾蒙失調狂爆瘡
以前又係十年都唔爆一粒
搞左差唔多一年 好返左90%少量印同埋面頰不停反反覆覆咁
我爆得都唔算太嚴重 都搞左一年

醫暗瘡好勁
買c10同c20

咁希望你生癌,唔好生暗瘡啦

我試左幾多方法洗唔洗同你講先係到留得comment啊? on9, 膠少陣啦 睇中醫咪又係要你介口介清啲

又話唔搞佢戎口就自己無哂事，而家又話試過好多方法 躝

我試過好多方法都唔得，最後乜都唔搞，介哂口，就好返好多 我suggest樓主我最work個方法洗唔洗你批准好撚煩 咁都要嘈

嘈你咪嘈你你唔想嘈咪唔好覆 你後補咁多資料仲要同最初啲point完全相反真係你講哂，係你肚入面條蟲呀

其實大家都有自己適合嘅方法 無謂嘈啦 冇人想生暗瘡 點解要屌嚟屌去先 純粹分享下唔同暗瘡療法都唔得咩

認同，咁你記住戎口得啦唔好哂錢睇醫生😂

我由頭到尾都係話要介口，唔好搞咁多搽咁多嘢，有乜問題? 人人體質唔同，比意見only 有乜好拗?

睇黎你冇乜試過大病…